一人n個中學時期對大學嘅錯誤期許

我就冇以為大學唔使讀書
不過以為讀嘅嘢會提升到自己 冇咁多戇鳩嘢
以為考試真係考你學識 唔使再做操卷機器
以為可以專心追求知識 唔使睇分做人
以為大學教書嘅都係有識之士 教學質素會高
以為啲功課/proj俾得你做 做咗真係會學到嘢

以為會溝死囡

利申 引擎仔

以為好淫亂有hall chicken

會𨳒閪𨳒到腳軟

以為啲教授好似陳健民戴耀庭咁用心教書
事實係一堆論文製造機器唔識教書
一堆大陸人(有啲疑似係共產黨員)一堆鬼佬

以為冇乜嘢做 點知考試考到傻
以為大學啲女好靚 身邊幾乎冇個靚

以為會識到靚仔同學

以為有淫賤ocamp玩

以為有撚含

以為會岀到pool

以為識唔到女，點知住 hall同女瘋狂扑嘢

當年以為捱完alevel，上大學就唔洗捱
點知一樣讀到仆街

上堂是但9up，隨手響ppt撩幾隻字就叫notes

仲要有堆垃圾gen ed/common core加重workload

人問題
Fm嗰陣已經屌咗幾條

比起考試 我覺得功課壓力仲大
中學嗰陣冇可能想像到個個禮拜份份asm都計落個grade嘅感覺

以為可以出pool

以為淨係要讀major科
冇諗過要讀啲elective 科

冇諗過寫paper咁難

諗住會識到fd 點知都係hi-bye or grp mates🤨
更加冇話出pool 🤨

so true

Gen ed真係好on9

以為會有ulife
點知依家武肺zoom
唔好話ulife
有social life
有命過到今年算係咁

以為會好開心咁玩足4年
但感覺仲差過中學